［恥笑］頭先見到個毒撚比人撞，想屌人但唔夠膽出聲，谷到塊臉紅哂！

我就係個毒撚....

渣ga巨巴

咁我唔夠膽講a ma

乜咁渣ga

溫書啦

---->忍緊

返緊屋企溫喇

而家仲有冇咁嬲呀

諗起2年前考前2星期先發力
真係

毒撚邊有火

惺咁渣ga

撞親你唔好意思bo

係咪條毒撚太矮呀